放唔低 唔想放低

同佢一齊左年半，差唔多每一日都係埋一齊
陪佢渡過左好多難關，但喺我最唔開心最需要佢支持既時候，佢離開咗我
咁耐以黎，大家都付出左好多，但就係付出得越多就越唔捨得
分開左半年，呢半年好難受
有試過搵多啲野做，去識下朋友
但完全無心機，好似得個軀殼無左靈魂咁
好清楚自己無咁容易可以放得低
到底應該點做

有無人都係咁

分左一年了 依然垃圾

巴打仲會唔會掛住佢

成日都好掛住 對任何女都產生唔到興趣 乜都唔想做

我都係，冇哂動力，慢慢開始同身邊朋友疏遠了

我本身就唔鐘意social 身邊得翻一個frd

巴打加油呀

咩事分開

佢提出分手，話唔想再一齊😞

同你一樣
對其他人都冇興趣
只求佢一個返黎
同佢經歷既事好多

一齊經歷得越多，到依家分開左越難受，越唔捨得

我啱啱先分
有排捱

希望你可以快d走出

分開咗接近半年，仲未放得低ex，成日為咗佢而喊

攬攬 時間過咗會好啲